doge或會成為信仰coin

不要問，只要信，上10蚊